美股認真討論區 DCLXXVII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

走牙

小西巴打勁到...

DLLMCH TESLA

仙神人鬼從今定 不使連登墮草萊
太上原始天尊敕令
小閪之神 來受命耳
此乃'瘋神榜'

徒子 假淡友害人 石仔 SP為十蚊
連登 這世魔道行 蒼天恨

齊心 Buy與Hold共盟 傻西 不怕大户震
誓死 真貼倉導人 解厄運

教義盡 願能作歌普眾生
帶你達 應許地

教化你 不計心和神
但遇著 這算是緣份
不Call Put SH不低賣
教義 無人跟

小西god

小西巴

好奇320止蝕既巴打空倉睇佢上番400會係咩感覺

信tsla 得永生

Tsla 400了，Siu west快d唱返首歌仔

喊出黎

鐘聲響起歸家的信號

小西封神榜

小西仔啊小西仔

曾經-30%既tsla仲有十幾%就翻家鄉

我想像唔到如果小西估錯咗呢到會點bin c

22 23號記住走啊

連郡個價500

真

慘過徒6子

仆街，小西不如改名叫小夕/林西

Diu 禮拜五差少少入到se tsla
今日爆升

所以我話做咩比個期出黎咁癲

台巴提下大家
返到家鄉嘅朋友
揸增長股就唔好平倉走人啦

罰抄個個咪走數

TSM 一路向下探 大家係唔係放棄避險啦

TSLA 今個月500 OK ?

跟

巧簡動

320 止左少少
屌

PFE 其實係廢老股

今個禮拜

咁咪高j返

都唔係估出黎

小閪含撚區

1. 雀巴
2.苦巴

信念唔夠

TSLA泡沫幾時爆

tsla 400苦主區 開定先

孖得大

新post幫小西巴含一含撚先

走左400 tsla call

光速屌閪

無止過正係識坐貨
等睇止蝕黨教話止完再入
成個升浪食得仲盡

Hindsight bias

依到人名會唔同晒

TSLA分分鐘快過AAPL到家鄉

一陣3:00

battery day

訓陣先

OK 清倉先

大選前上埋600先

話時話 starlink呢幾個禮拜唔覺唔覺越射越多

神股tsla

本身諗住會妹到22號 點知今日大棍上

你春袋爆佢都未爆

真係無撚有錯
呢個估唔到

340止賺走哂 380再入但得10股 屌
傻散是我

係度

連群

屌你老母蘋果

但小妹我無春袋

爛果又不舉good nite

第時tsla車主免費駁starlink ok?

爆子宮

你350 先入99%貨？

+1

呢鑊小西睇得準

支拿D火箭呢排射咗好多支都收咗皮冇人理

你點做到均價350

有疫苗ma

GERM/GILD/PFE呢兩個月虧到喊

個個走去炒AAPL/TSLA

屌你老母 咒鳩我生唔到

NVDA地心探險

唔好咁，今晚又可以早瞓

啱呀，但係我星期五晚真係好肯定
除非weekend爆一啲極大單嘅News例如支那同美國開戰
如果唔係真係睇唔到點解唔會大爆升

不過都係嗰句
Time in the market >>>> timing the market

我星期五係咁預告
只不過係俾一個理由你哋知道點解會大爆升
等你哋易hold d
而唔係盲目迷信地覺得永遠都要SH

咁樣點做到均價350

睇下有無人gel頭先

38x咁大阻力都睇到今日穿400 真係唔知佢睇到d咩signal

我高J俠好彩350都溝一溝

識睇大勢嘅人好似勁過識睇5線譜
而咩都唔識睇嘅我是垃圾

tsla月尾600

Tesla一上返d人全部上返水

全部信徒同我谷上去

你望下nvda先

-4%now

小西之歌

我真係唔係估出嚟
你自己睇返我嗰日係個post講乜
我有晒原因話俾你知
點解俾人拉跌
點樣美市仲有錢
點樣Market Maker要吸返貨
同埋點樣有錢人都想掃貨buy the dip

唔係全倉tsla唔好講係信徒啦

即刻穿400

又向上溝返tesla

乖乖地坐咪好

永續電池

等緊全call少年股神 重出江湖

終於可以數下錢

AAPL係110-120之間有無妹左個幾星期?

1
1
1
100

早洩

今晚我哋慶祝吓！

咁你ytd return 幾多

唔撚驚就改名啦

有冇320止蝕既人兄重在生

Even a broken clock is right twice a day

美帝國運股你驚乜

留意返 我係好撚驚入得唔夠

其實佢賣必理痛架咋

屌你仲未開到個名 我就黎屌柒你

未來人

我覺得Elon 最勁係炒股

tsla收市420

新手一問
你地twitter 睇新聞係follow邊個

donald trump

撞緊牆

今次浸浸tsla都燈唔到喎

sq生性病母感安慰

有倉穿止蝕唔落put 可以怪邊個

佢一恥笑china joe上位千跌，nasdaq即刻回10%, tesla插30%

Adobe升得幾勁

NVDA岩岩爆得太勁

點解華爾街咁憎佢

侵上場 啲股明明升到cry

TSLA 冇力上喇

一棍..

又收傻散頭

其實收購消息唔係一早price in曬
仲有5%升算係咁

升joy

有冇燃料入場幫手沽爆佢

仲有無OXY苦主?

啱，真係㗎！
SH Good equity！

黃仁勳幾識玩， 佢之前一直都係否認收購

都未收市

盤中過400 收市至少420

暴巴team有無新指示

班友鍾意china money

d少年止蝕晒，未儲到錢買call升下先講

坐多一個禮拜咪好

佢跌撚到80蚊我都唔怕
我都唔信佢會執
但係妹極都上咁解

SQ

英偉達收購爆呢波好快玩完
需時18個月n個國家

啱啱睇緊漫步華爾街
一開頭講泡沫爆破講到咁撚恐怖

OXY 10蚊 買得未

其實佢幾錢入

哩個巴打好耐無上黎問野

淡淡 still alive?

淡淡平倉呀！
你估真係隻賤熊有咁勁咩

隻NIKOLA 咩事

8蚊

其實冇乜點蝕
7月hold到宜家
回報算唔錯啦

今晚3點就黎真

apple插落80, nasdaq 插落8千，徒子又會上水，L子會復活救世人

巴打點睇大選前方向

AAPL有無人入？

迴光返照聽過未

平完係咪放完煙花

再上高d先讚你

大選前覺得個市都向好
唔會比個市核核突突咁去選掛
爭在邊邊出得力水多啲？

無限qe d錢唔值錢，通漲呀d股票

上星期吹雞結集完...依家先係第一輪攻勢

彈一日就出哂黎
好多人都坐左好耐貨

我貼埋自己幾十萬真金白銀成個真倉
你都覺得我係撞彩嘅
咁我咪為咗上連登攞彩賭緊自己條命？

手持100股 唔想再入直頭聽日升小小就想賣左佢換投資其他

花花股

仲未建倉...好驚又升一日跌4日

等發佈會？

怨婦

aapl哩d優質股你都賣

支持你去做定期

唔係 係我117買重未返到家鄉 望住佢妹成星期

我都靜咗兩個禮拜啦

我覺得佢準備變到tsm咁

你個名
睇多1~2日等佢走勢穩定先算

大種乞兒

屌 氣氛高撚到,先至升返一晚

熔未 好悶

睇埋先 企穩上翻去先再開都未遲

aapl應該穩定既
當儲錢同時準備下買舊經濟股

其實唔知佢嘈乜 又係佢自己揀信人 包生仔架咩

你睇返aapl個ytd return先啦

妖股口服疫苗終於phase 1 炒撚左咁耐依家先起

仆街蘋果

好後悔當時買港女

tsm ytd 40%

點睇都好，我自己都係keep住Stay in the market
Time in the market >>>> timing the market
最多忍下手，等個leverage ratio細返啲

我自己做法姐，你鍾意清倉就清倉

如果今晚keep到個勢 聽日可以小注入下

Ark偷偷地上90

港女只玩ipo, 根本送錢，有大媽不問價接貨

Delay autopilot

係 正有此意

點解佢會增持work搞到我見低位 入左貨

終於搞掂個ib

哭泣聲絕無意義
它不會扭轉千升的心意
電似是得到了皎潔一首詩

彷彿聽動人故事
今天我竟可開App千七次
又再望升市況一再開始

到底得幾分開心幾分癡
舊電池夢裡也應有好意思
誰要馬教主那Too high的帖子

到底得幾分開心幾分癡
睡夢如欠缺斯拉都不可以
而這晚卻爆上千次 不可再跌 啊

堅持從來不易 這個你我早已知
但到這夜方發覺 求放貨何幼稚
若是熱烈地買多一次 放棄難談更易
就算以後急跌了 仍笑說 不介意

隻clls真係cls

利申 無position

不如問下自己點解會跟個股買

暴巴個team b 響出面開緊定幾個post

石仔：如果我嗰日撈嗰隻係tsla

等睇國際反應

依家入多幾股AAPL，點睇

因為衰貪心見佢5日k線低位 又見ark增持
就入左

你一定新入黎 work出晒名唔識升

閆麗夢出咗報告：病毒係實驗室製造

石仔:如果_____________

自行填充

d 人真係無語

兩點我估應該會有一棍

分注入試水溫 better

老母返左屋企

夾埋有幾多股

佢就會喺每一次Tesla回一回(-20%)嘅時候嚇到掉咗貨

買work既兄弟，溝極都30 up

我知佢唔識升我博佢轉死性

佢如果買tsla 揸唔夠一日就賣左啦

Tsla火箭

長線必賺

有咩好消息？！

搭番轉順風車好

自己追星期五晚個post
今朝我都貼咗嗰個post兩次

下 我都冇輸邊有走數
我係未開市話今晚賭佢龍龍喵咬死啲淡友喎

今星期500

博一隻垃圾係牛市反彈 都唔會去買market leader
winner mindset

今晚都係升
早D訓數錢好過

支持

照舊3點滅世棍

我又唔係輸好多我25.8入
放住先係見成個市得佢紅

未收市都未知咩事

宜家美國時間算早
睇翻d news headline大概知反應

tsla全call股神歸位未

數完都係比老婆

西=契

aapl都好似想升埋一份

邊有錢抽

今日忙到撚，求原諒

個倉比aapl 拖累

真係想避風險咪減size

不過3點50分又會拉返上嚟

自己攞去call g 梗係

似左好幾日 大市跌佢會比其他股跌更多

屌你地醉愛既margin

cathe wood都係不外如是

出左份病毒報告唔知對整疫苗有無好大幫助

幾十萬咁細就算啦

喂喂喂
我唔call g的
我唔係p巴同屌女巴

hacker就即刻出現
跟著就起哂一堆支共科學陣線出嚟

究竟呢招係支共木馬造假
等老美中伏公佈流料幫左支共解圍
定真係咁核爆
比全世界有切入點開波

Snowflake幾時上

龍龍哈

p兄monster

企開D啦 人拆股你拆股 tsla納指最壞都升8%
你呢 你連3%都升唔到啦

不要再說了

我現時只是窮人一個

all in tsla call 450 10月, 驚未

指數要拉，一定有apple份，國運股黎
又驚乜閪

孖200% 180K usd wo師兄
咁你又有幾大呀？

我估應該有，無既話美國唔會保佢

唔玩options margin

咁就要睇下到時有幾多錢

有冇人後悔tesla 上星期330 冇重倉

果晚有睇
反而我想請教下
果晚係睇咩indicator
判斷錢無流出個股市？

又short咗tsm next week for 125$
聽日跌到78又叫春

好眼瞓 希望聽朝起身唔洗抄

ipo唔抽margin = 美股唔買tesla

無睇名以為係p巴講

愛鬥大大會開始

刀仔鋸大樹
一控一百

今日應該點call

岩聽
有需要果時
時機到就會買

出現了

啲人沽空完都要平返倉啦
我估係咁

12點滅世棍

講左了 睇美𣾀

果陣個個等佢穿300先入

Rap?

$500 買TESLA=ipo margin 9987

沖完涼TSLA 上返$400

冇人9叫好唔慣
走啊

OPTION問題一律建議末日

Rsp

上個星期五隻隻大股成交都唔多，應該要hold 貨

要勤力啲j西post

酒仙

勿忘初衷
炒股只係想生活好D

準備滅世

無得後悔
上星期都唔知佢會跌到幾深

日做8小時 / 更多
投資都係想生活好少少姐

龍哈哈，淡友輸到冇聲出

300睇250 250睇200 是常識吧

大棍落 快d走

淡軍好機會 快加沽

強即係上緊子彈準備做世界？

咁永遠入唔到貨

我後悔500無走

賺夠可以生活好就得
再多既錢只係一堆數字

YOLO

NQ options

即係啲錢入返美國 我都係跟依到啲巴學

有冇人食緊金沙

rip

富有既定義真係要睇下科老講既定義

屌啱啱唔得閒睇住個市而家望到TSLA咁唔敢高追

9987 2次上次餐飲系
你抽黎托咩

個陣一日跌20%邊個知佢會唔會再跌

人只會追求更多
無極限

暴巴好耐無睇淡

我會再追返post

玩過美股既人真係會玩返港股？

鳩
叫啦嘛
叫啦
仲唔叫

佢唔肯叫

上啊

咁點叫高追....仲要上返500...

400唔買, 500唔買
600唔買, 700唔買.....

炒股係為左退休

120呀臭AAPL

佢意思仲有機會上車

咁又好難講既 330果陣幾多人驚撚到腳都震
個個係到話扑暈自己算

暫時想追求25歲50萬港紙
好冇大志

21800000

要識平衡
唔好俾股拖住自己走

之前去到500咪咁講, 一落落300
利申嗰陣1450買, 450走貨

-30% panic hold

見咁多人想問下其實理想人工係幾多
40歲應該要有100k?

dkng咩事？

一路抽開ipo叫埋條女同老母抽

酒呀
金溶
CHING CHONG
DEL APP
扑暈自己

種緊呀
就快得等多陣

你買完tsla，會唔會買返長城汔車 廣汔集團？
買完ko，會唔會買維他奶？

好好奇想知
如果而家個勢好似2018年咁樣黎緊幾個月都陰跌
大家會點

果時仲讀緊書買開廢老港股又唔識孖

做5年認真儲下都有啦
think big

其實美金入返美國其實都唔一定會入落股票市場? 可能去左金/期貨?

Put

我123

SH派嘅大奇跡日

唔難
只要生活上慳少少
儲到錢買好野慢慢滾

40歲要退休了

我後悔港股ac 無close 到
港幣得千零蚊， 都唔夠最低入錢下限$10000

我11X的 120係基本價

講左成千次，草緊氣

我今年見左幾次
睇反三四月英鎊yen上落得最大果幾日
都有啲correlation咁

小西

咁你大d啦，但唔代表我係Broken clock

無可能

24歲先grad既話點25歲就有

之前入落116都要紅真係on撚9

上星期滅世棍375 嚇走左

契媽又贏

theta gang

aims 30歲10m好過啦

369

May I ask why?

抄名啦 無咩懸念

套現屌女啫

盤前減左1/3 tsla倉位

你岩，只可以話有機會 依個世界無百分百 無人係神知道未來 只可以預測

屌，唔好提d垃圾啦，美女插定起碼識升
港女都得d支股識升
利申，有5號

2018基本面同而家差好遠又

財經台死氣沉沉 依個post 1個月都推唔爆

叫左你睇一年 又唔係等錢洗都唔知你驚乜

照入tsla
唔執就得

到有50萬你就會發現都係冇撚用

我同你差唔多，想27之前上到100萬港紙

你見佢360嗰時一定以為自己好撚醒

我仲有隻停牌貨

becoz a broken clock is wrong except twice a day

想扑暈條女多啲

我之前有個frd都有入
有次上翻40蚊我叫佢快走，之後佢on9放左一半
另外個一半去到33先走on99

真係 淨炒tsla sq 得啦呢d 市

我知

個倉得ARKK 無SQ

50萬咁撚少，500萬先講

Call左sqqq 想jump

係

1m其實好少
做做下野, 得閒入下錢都有

appl股東唔係人咩

依家只准種米
剷林你堆果樹！

到100萬你就會發現都係冇用

心情好差，唔出包膠

依個咪就係玩股票既原因囉

我重倉tsm 少量tsla
Tsla 上落大唔易坐

有用
只係可以做既野唔多

無睇一陣，aapl 又彈返上去

巴打你都好犀利....點樣一個月賺30K?

個市 真係望實tsla sq密食當三番。

我決定正股炒佢老尾

t
s
l
a

50萬都唔知點好，幾經辛苦，好似舊錢，但其實乜都做唔到

咩事呀P巴
因為未好返?

買契媽當間接持有tsla算

又心情差

呢度7千賺3蚊都貼倉架
你去錯地方

西神

條女服侍得好差？

dkng

tsla -10%了 今個禮拜翻家鄉

大日子 yeah

本都無

Tsla 豪幾蚊比aapl升好無？

我都知，不過係我其中一個目標，得返幾年時間

但你無貼自己個倉有咩

好！

有咩發達路數
月儲40k 十年都無10m

tsla我都係抄下range 算啦 反正ARKK長坐

真
冇賺都會貼

依度個個FG 50K 跟住老豆再比1M本先有討論空間

Tsm先難坐見住隻隻股都升
但係自己就妹下妹下咁
我都忍唔住手放左 入其他

果果儲咗大概幾多錢先決定求緍？

我都係24歲先畢業
比人讀多一年 HD 轉 DEGREE
依家差唔多 30 歲得 500K 左右
你地可能覺得少
但扣埋家用 / 其他雜費後 其實已經儲咗好多

今日1 點TSLA會唔會又洗倉

今日咁龍
咩新聞都阻唔到tala火箭

TSLA 375 PANIC SELL 今天409 NOW

放咗aapl入tsla咪仲賺得多

點解我無你呢d fd
仲揸住一手幾，之前斬個d蝕左幾皮，我屌佢老母

無錯

曾經都有依個諗法，結果有年做錯事，户口歸零

當然不能靠月儲啦

大家都係10倍

驚閪咩

仲輸緊

佢似會突破。

對上個次一做covered call , 就突破20%

放完之後aapl升tesla跌 左一巴右一巴

原來你就係吉狗

連郡少年股神求其買個末日call ,係到了

跌市個陣就知TSM幾值錢

係咪逃生門

我係格蛇

仲好 留返招遲d再爆上去

靜

屌
嬲啊

買得支那股都唔會係港股市場買
緊係買 寧德時代， 奧特佳

咁反手沽空未

佢今日先話重未到價

好似好大想頭

412回家,明明仲有16K點解會唔溝

everybody SH together
不會退 會SH的心彼此相似
誰對誰有意思 牛與熊大日子

More

你係咪黃國英

依度個個都好關注你條J既幸福
有咩事都一定要拎出黎講

Tsm sp不知幾好做

做唔做到一回事
但一定要think big
唔可以限制自己

英sir

我320 放左一半TESLA
依家得返10%係倉
都SAD架

咁的確係 不過同樣地大市升佢唔係好跟到
真係要等佢係美國設廠先爆到上去

我buy佢其實

依排睇書
睇中文都訓着，你地點睇英文的

已經過咗27都未有
人生冇希望啦

有冇教學

tesla返嚟喇

睇得多就識

唔貼倉仲扮大戶
唔係因為小西巴個倉大定細
係佢肯分享

跟呢度巴打炒股

預備定入價都差唔多

ps5 西班牙話499euro 399euro

未夠25有100萬

大致上都同意呢個難度分類組別

我有加冇減TSLA

AAPL120先加少少
跌穿100先開始掃

大家咁話

揸少少係手無壞

係咪有人鬥大倉

P巴快啲出黎愛鬥大

aapl插多一成，nasdaq就落返1幻

好正氣

賺少少走左喇 d short position
準備 Free Fall 啦 DLLM

我都想睇

你搞掂啦 洗乜P巴

你都大啦 你上咪得

穩健，當定期

吉田xx都係咁分

我都體驗到了

仲有索巴

呀婆都識玩

屌你個個都父幹
公平咩

你兒子驚西咩

佢未夠25咩

佢係未來人
逆轉黎咗我地世界

除非你人工上到一定位置

又黎高J 跟住話人唔識升? 今年嬴大把股啦

呢個真係神嚟

去支牛玩兩手拎個美股大戶章當自己有咪得

所以我都有少少係手

其實睇呢個post 你會發現有好多有錢佬 望返自己個倉 細到仆街 完全feel到點努力都追唔到佢地

我意思係
孖展抽新股
一樣可以蝕到喊

TSLA拆之前 $400同拆之後$500
回報都好大分別

果果係度jm9

15000

你啱，做人無夢想同條鹹魚有咩分別

點蝕到喊，你抽邊隻莊股

如果人工上到 ，1M 本身都冇難度

真
我個倉得2皮hkd，佢地就幾十皮usd

我都唔係兒子

真係父幹就神早走左啦
仲留係到托塔咩

睇多D書

唔撚係呀,放俾我呀

有乜問題

tsla開始跌真係p巴一上水就跌

吊

本係得咁多 無加無減

點升點跌都係睇自己造化

個post好多兒子

走埋其他
又清倉

呢個scale係一般人人工係一般人十倍個啲係要將個model放大十倍

Tsla返家鄉，又想放

好提子

好矛盾既, 呢壇野

放飯
小休

咁大鑊？衰咩？死魚，黑面，貪錢，公主病，臭閪

隻AAPL做乜鬼野

上次平安好醫生第一日都可以潛水

傻散返家鄉就即放

仆街走先。。

想靠炒股贏到有錢人
係咪搞錯左d野

呢個post索巴應該都算係賺得最多果幾個
上次見到YTD 2400%
好想跟索巴學嘢

我15歲出黎做野 做到依家先30萬公平咩

P圖炒車專員

但上得咁上下人工個身體都

係呀
層層上

又轉身做好？

炒股都係膽博膽既姐
佢地正股 你咪long call
唔夠人本多 咪借錢再孖展
好快追到

哇 dkng

我都係多你少少

冇一隻美女超過1萬budget

屌呢幾日全部一買即跌，連今日TSLA都係
已經開始有陰影

tsla目標價7000

即暴插我摸左頂，你開心啦

兒子師

唔一定既, 可能好順風順水呢

watchlist 一早 ready

你不如真係聽吓我講....
我幾時有害過你？

amzn廢到

無你咁大倉
果少少貨姐

2020,一堆物管 藥系 鳩抽都數大錢，過千倍個d無隻唔數

我諗番起有個巴打話買左3000 股 tesla

收皮啦，知唔知呢度幾多人係你嘅第一句「我未撚屌過一條女」
有得屌知足OK?

今日tsla升左好多 你咩價買？

其實屌女巴你做咩唔去買私募基金

regi點睇

409苦主區

交易有咩知唔知足唔抵就唔抵架啦

驚閪咩 你而家買都係信佢升到500

唉 好想tesla升 但睇見外面啲股神post就眼冤

330開始升 到400都唔買
係要高追

我都好提子有父幹
奈何自己老豆唔爭氣
係要玩港服既期權 跟住仲要唔玩科技股 有錢都變到無錢啦

本身1450開始買入，均價1900，500跌到450嗰陣放晒
今日一開始冇睇市啱啱先開始入返少少，咪408，一入即刻落返404蚊 明知自己近排手氣差所以唔敢一次過大量入

入完post碌左兩碌好自卑

sor

咁股票都唔使買了

咩事呢，有一棍直落

小西大佬,想學下嘢,你上星期基於咩睇得出星期一升

唔高追聽日升又話做乜尋日唔買，高追咗又話做乜高追
咁想點

4蚊咋喎

好快500

Can help me contact?

我知唔多，但係一入瞬間轉個灣落返去真係屌咗聲

咁大波你頂唔頂得住

tsla sq 真係好鬼癲。

真，點都一定要SH 優質美股

你都止賺左d啦，仲想點呀
有d 450入個d都未叫春啦

升咁多插得果幾蚊 係度嗌嘜鳩

Because of THE MOON!

股joy呀酒呀

頂得到 你頂唔頂到

節衣縮食都要買美股

唔關手氣事任何一隻股1-2%上落好正常
撈到底中底根本係好少有，如果係長倉聽日先睇啦

5xx SH到依家果班都未出聲呀

Stonks only goes up

What?
Btw我轉左落下禮拜@1.2

反而想問有幾多人係320幾撈左底揸到依家？

主要係清咗倉兩星期已經習慣咗唔洗理個市升跌嗰種安全感同安逸感，一入即刻成身不安

決心sh之後，有種旁觀心態，睇到其他巴打操作
有少少反思到自己豬乜野了

Tsla free fall

你講拆前定拆後先

女朋友大波就頂到
呢隻股留番比你

好嘅正股不論升跌都有教好訓
擺銀行縮水就唔會不安咩

宜家逢大跌就做下 googl isrg msft tsm sp,. 有買入訊號就直入正股。

除非再黎三月份咁嘅股災 唔係都未必再玩leap call

sor9 拆後

IMMU做乜9
做咩唔直接市埸買40幾蚊既貨要場外用80幾蚊黎收購?

我350

果果 酒呀 開始freefall

返家鄉就放， 呢種叫有膽輸， 無膽贏

拆前320既揸到拆後500都未放就真心癲

tsla 今日 一浪高於一浪

360撈左, 373 放左
想上返車

3:30 再見

5仔同citi都曾經係正股
tsla算唔算係好既正股其實我仲係有懷疑

再升再追，回就sh，返家鄉又放

我仲有100股超高位蟹咗嘅SP 我諗當月底接到貨都放係到由佢了 tsla 真係點都要有d係手

TESLA 不嬲大型妖股

邊忽幾隻升呀 mmfi都升啵

407苦主10股
比返D錢我

等機會

有冇入返？
飛巴你今日買咗TSM only？

有懷疑就不要買買另一隻

amzn

所以佢麵包做正餐

大盤插？望一望spx一條橫線咁濟

擺酒可以回本但係要花時間同心機

薛丁格的大波

屌 咁就叫春 打死都揸到22號電池日

P巴我同你談下心食下飯睇戲
留返果3千蚊俾我算啦
拖手加500

我， 真心on9
SH無柒用

係，今日只買tsm 圖幾好。 不過早咗入

真係一入即落，屌

你結左婚嫁

呢個時世有冇得減價
最近好多fd結婚

你地留幾多月人工做應急錢？同埋計真實人工定每月支出？

西利 絲打

垃指rip

未打仗先講

簽埋紙喇？

今晚唔鳩叫
cc台好睇啲

結左婚都要出黎做

P巴太可愛

SNOW定價提高100-110$ 仆街一開可能要200$

陣間佢上黎出 report 唱你

留一年人工
其實隊晒落去

唔撚玩DLLMCH

會買TSLA 其實可以租
AAPL NVDA AMD SQ TSM都得

如果收息股 T 果D就乖乖買樓好過

你係昏迷左幾耐
不過唔驚啦 月尾又上返

少少咁睇 睇吓睇吓得 keep住中文書先囉唔洗急

Tesla 是要清倉了嗎

等於我個倉

呢d形勢睇路啦 死貓彈左幾日仲未穿番上去
仲未有訊號就9沖去撞車 我寧願保住profit睇多兩星期

有咩追？

武肺仲唔搵藉口走數唔擺

儲幾耐先有一年人工

苦辛好該應字打轉倒

下半場形勢唔樂觀

冇落過車
唔會出現撞車

屌9原來約左個毒撚出黎粒聲唔出就一晚

識play
所以呢期多人結婚

成班賭仔有錢在銀行會唔身痕

一條金條咪算

節衣縮食
一切為了買股票

死魚都收咁貴

學狗擺clubone平撚到實回到本

即場拆人情

你唔係仔咩

無

屌nvda走勢咁差

已經cash out 左，準備買樓
美帝升幾多都唔關我（一半）事

唔重要
我就算平都無咁快開

啲錢留黎買qqq好過

咩都試下

好似冇乜動力咁

幾個月糧

唔好食翅

開頭都係邊做野邊掟錢入去當儲錢咁？

咁先高級

追post

nvda 只係升premarket 咁濟

問返佢
美股賺得多啲定擺酒賺得多啲

十年牛市
依家個個都驚架

最少6個月洗費
即係你唔賣股唔賣車唔賣樓又一毫子收入都無既情況下可以hea 6個月
醫療預算睇自己實際需要

btw 我係廢老，留左12個月

其實好睇你點搞同平時為人點。正常一般係唔蝕 好似係

蜜月又可以押後
又可以扮social distancing skip晒D過大禮， 撚兄弟 之類嘅濕鳩野

經濟差 粒碳晶體又可以買細D
禮金又比少D
假期又用唔晒平日攞假婚姻註冊處搞掂佢， 平日仲要平D

Tsla405應該可以妹一晚

真快啲走

有無FSLY 苦主？

Tiltok都塵埃落定點睇隻閪嘢

我覺得唔使留一年咁多呀？
如果係後生又未結婚嘅，留三個月都夠啦

妹一晚冇所謂，聽日盤前實升
如果突然一棍落就難講

一邊操一邊做

大家嘅一年都唔同
我留咗2個月渣 成個人好不安

仲要搞鳩埋人地先濕鳩
糧已經唔多
飲一餐夠我食一個月lunch

咁 pat 好難遮既

去M記搞

AMAZON 無眼睇

係囉 唔知回唔回番4字頭

五線石等機會入倉就好似啲死毒撚等女神同佢扑野咁

坐返幾年

做咩明知一隻股票比人搞 又唔知幾時完 依d股票你又SH...

鐘聲響起歸家的訊號

有D日子特別平，五六折咁

Well said
不過九成香港人唔會做到同明白
又懶又嫌麻煩
垃撚圾

點解重唔股joy架啲村民就餓到暴動

最基本下話，男人唔操都最小要跑步啦

咁預每個月幾千蚊飯錢車錢就得

都仲平過TVB姐仔

呢個係咩po？

成人台

1個月人工 兩公婆份工都算鐵飯碗
全力儲錢算

賺到錢梗係叫雞，唔係賺錢為咩。

係啦無啦知啦

好少可開緊市大家仲係傾緊其他嘢
仲要兩邊完全係兩個極端 一邊講叫雞 一邊講結婚

做既重量重咗同埋個倉既錢多咗兩樣嘢帶嚟既心理刺激差唔多